一句講曬，機場過唔過夜？

過，時間長d大d影響
唔過，一日即走

push

Push

對唔住p牌仔自推

推

pish

721

死黑警死全家

以眼還眼

籌錢俾義士

死黑警

義士對唔住

死黑警打完人返到屋企訓得到教？